{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/31853",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호돌이문방구"
    },
    "text": "ホドリ文房具住所:京畿道城南市中院区城南洞3544基本説明:牡丹(モラン)駅近くのビヤホールで、文房具店だった席をそのままリニューアルしてホープで運営している。復古風の雰囲気でチェクッ肉ステーキとスモークサムギョプサル焼きを紹介し、弁当容器に出るお昼はエビとコチュジャンマグロが加えられたリゾート感じの、珍味として味わうことが値する。メニュー:バーベキューセット(ごう万9千円、石高3万8千ウォン、この二万3千ウォン)、パセホ(三万二千ウォン)、お昼(9千5百ウォン)、ホドリであれば(4千5百ウォン)価格帯:2~五万ウォン台の駐車可能可否:不可の行き方:営業時間:17:00~24:00|土日15:00~24:00(最後の注文23:00)特徴:お酒一杯しやすい、夜だけ営業する。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホドリ文房具の場所はどこですか？",
            "answer": "ホドリ文房具は京畿道城南市中院区城南洞3544にあります。"
        },
        {
            "question": "ホドリ文房具はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホドリ文房具は復古風の雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ホドリ文房具ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ホドリ文房具ではバーベキューセット、パセホ、お昼、ホドリであればなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ホドリ文房具の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ホドリ文房具の価格帯は2~5万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "ホドリ文房具の営業時間は何時ですか？",
            "answer": "ホドリ文房具の営業時間は17:00~24:00で、土日は15:00~24:00です。最後の注文は23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホドリ文房具は駐車可能ですか？",
            "answer": "ホドリ文房具は駐車不可です。"
        },
        {
            "question": "ホドリ文房具への行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホドリ文房具へは牡丹(モラン)駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホドリ文房具では何をおすすめしますか？",
            "answer": "ホドリ文房具ではチェクッ肉ステーキとスモークサムギョプサル焼きがおすすめです。また、お昼の弁当容器にはエビとコチュジャンマグロが加えられたリゾート感じの珍味もあります。"
        },
        {
            "question": "ホドリ文房具ではお酒を飲むことができますか？",
            "answer": "はい、ホドリ文房具ではお酒を一杯楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホドリ文房具は何時から営業していますか？",
            "answer": "ホドリ文房具は17:00から営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 395
    }
}